而家要做既係集合所有受傷義士去見各國領事館

唔可以比佢停
點都要同共產黨同歸於盡
信我, 呢個方法可以令更多國家加入制裁香港狗官同黑警